9月1號港鐵係咪會癱瘓？

如題

今日咁多個站出事，太多野壞
聽日容乜易全線塞晒啲假日乘客架？

拆鐵行動

唔好意思借個位
［重要］901 機場懶人包/指南/玩法